有冇人好鍾意呢個就黎天光既時刻

個城市慢慢甦醒嘅時刻
聽到樓下巴士開引擎既聲音，
大型車經過既聲音
個天開始慢慢，慢慢光
個感覺真係好正

所以成日都天光先訓

me

成日捱夜表示 聽到車聲姐係我又訓得好少

我 因為就黎可以訓

唔係因為就黎可以訓
而係覺得好舒服好正

但我唔想失眠

行落街開始見到嬸嬸派免費報紙
望住唔同年齡層既人向住唔同方向行
嗰種感覺唔識形容
有啲窩心 有啲暖 有啲感動 加多少少勵志添

Sor for 1999

就黎天光嘅時刻
明明天已經光咗
你意思係拂曉呀？

最憎就係呢個時候
又眼訓
但睇到就黎天光
又有車聲
又有D人出左黎
代表乜？
要好早番學番工啊屌你老母

如果晚晚都等到呢個時候訓
絲打你好快可以長眠